車豬比狼隊定曼豬比李城大機會d?

歐洲張票邊個會拎

以和為貴

3 4 5 6 7都係點都會想贏

7隊要車路士贏FA CUP先有R霸外
如果狼隊輸(59)/和(60)
熱刺贏(61)上六隊穩袋R霸
所以狼隊都會搏盡尋求贏(62)嘅可能性
曼李車情況就唔需要多講

所以冇得估，十一點開曬三場嘅直播睇